中意紋身既人..老左會幾核突？

點解好似無見過d啊婆啊伯有紋身？

有

D甩色紋身臭飛呀伯

捽甩佢

會紋身而目前又proud of嘅根本就冇諗到咁長遠，你同佢講紋身有乜唔好佢會就覺得你太守舊唔識藝術唔明白紋身背後意義嘅傻仔，情況就好似細個大人叫你讀書但你覺得讀書唔去玩嘅都係傻仔唔當一回事一樣，所以班人係唔會入呢個post嘅，希望已經過咗青年時期踏入人生另一邊階段嘅紋身人，即係已婚，有仔女，甚至已經做祖父母嘅可以分享下

連登仔係咁撚蠢
別見怪

問題係？

我識有2個紋身師結左婚生埋仔女

它們係白人

黃種人都可以carry到 old school tattoo

老左有邊個唔核突

老左紋唔紋都核突架啦

利申：無紋身

有乜野係老左都仲可以型?
除左做gym之外我諗唔到其他

冇話紋身就結唔到婚生唔到仔女，只係想知道佢地不再年青時對以前紋落嘅嘢睇法有冇變？

紋得嘅話就自己承受返
老左後悔紋身唔怪得人

做人real D唔好咩？